[{"date": "2018-12-26 22:55:05.211215", "answer": "Vor der Abfahrt rufe ich an.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 0, "info2": "", "question": "\ufeffdie Abfahrt", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211297", "answer": "Da ist ein Brief f\u00fcr dich ohne Absender.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 0, "info2": "", "question": "der Absender", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211323", "answer": "K\u00f6nnen Sie mir seine Adresse sagen?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 0, "info2": "", "question": "die Adresse,-en", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211342", "answer": "Heute sind Sportschuhe im Angebot.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 0, "info2": "", "question": "das Angebot, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211362", "answer": "Sie wohnt am Anfang der Stra\u00dfe.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 0, "info2": "", "question": "der Anfang", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211381", "answer": "Eine Anmeldung f\u00fcr diesen Kurs ist nicht mehr m\u00f6glich.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 0, "info2": "", "question": "die Anmeldung", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211398", "answer": "Schreiben Sie auch eine Anrede und einen Gru\u00df.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 0, "info2": "", "question": "die Anrede", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211416", "answer": "Sie bekommt viele Anrufe auf ihrem Handy.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 0, "info2": "", "question": "der Anruf, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211435", "answer": "H\u00f6ren Sie die Ansagen.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 0, "info2": "", "question": "die Ansage, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211453", "answer": "In Mannheim haben Sie Anschluss nach Saarbr\u00fccken.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 0, "info2": "", "question": "der Anschluss", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211472", "answer": "Er gibt leider keine Antwort.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 1, "info2": "", "question": "die Antwort, -en", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211489", "answer": "Ich habe Ihre Anzeige in der Zeitung gelesen.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 1, "info2": "", "question": "die Anzeige, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211507", "answer": "Wir haben ein Apartment gemietet.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 1, "info2": "", "question": "das Apartment, -s", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211524", "answer": "Ein Pfund \u00c4pfel bitte.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 1, "info2": "", "question": "der Apfel, -\u00c4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211542", "answer": "Guten Appetit!", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 1, "info2": "", "question": "der Appetit", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211560", "answer": "Mein Bruder sucht Arbeit.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 1, "info2": "", "question": "die Arbeit, -en", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211578", "answer": "An meinem Arbeitsplatz fehlt ein Drucker.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 1, "info2": "", "question": "der Arbeitsplatz, -\u00e4, e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211597", "answer": "Mein Arm tut weh.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 1, "info2": "", "question": "der Arm, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211615", "answer": "Morgen habe ich einen Termin bei meiner \u00c4rztin.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 1, "info2": "", "question": "der Arzt, -\u00c4, e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211632", "answer": "Das ist eine schwere Aufgabe.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 1, "info2": "", "question": "die Aufgabe, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211650", "answer": "In diesem Haus gibt es keinen Aufzug.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 2, "info2": "", "question": "der Aufzug, -\u00fc, e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211667", "answer": "Er hat blaue Augen.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 2, "info2": "", "question": "das Auge, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211685", "answer": "Morgen machen wir einen Ausflug nach Heidelberg.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 2, "info2": "", "question": "der Ausflug -\u00fc, e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211703", "answer": "Wo ist der Ausgang?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 2, "info2": "", "question": "der Ausgang, -\u00e4, e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211728", "answer": "K\u00f6nnen Sie mir eine Auskunft geben?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 2, "info2": "", "question": "die Auskunft, -\u00fc, e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211748", "answer": "Fahren Sie ins Ausland?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 2, "info2": "", "question": "das Ausland", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211766", "answer": "Sind Sie Ausl\u00e4nderin?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 2, "info2": "", "question": "der Ausl\u00e4nder, -", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211784", "answer": "Ist die Aussage richtig oder falsch?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 2, "info2": "", "question": "die Aussage, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211801", "answer": "Er kommt mit dem Auto.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 2, "info2": "", "question": "das Auto, -s", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211818", "answer": "Wo geht\u2018s hier bitte zur Autobahn?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 2, "info2": "", "question": "die Autobahn, -en", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211835", "answer": "Die Fahrkarten gibt es nur am Automaten.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 3, "info2": "", "question": "der Automat", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211853", "answer": "Mein Kind ist noch ein Baby.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 3, "info2": "", "question": "das Baby, -s", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211871", "answer": "Ich geh mal schnell zur B\u00e4ckerei.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 3, "info2": "", "question": "die B\u00e4ckerei", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211888", "answer": "Wir haben kein gro\u00dfes Bad.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 3, "info2": "", "question": "das Bad", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211910", "answer": "Wir fahren lieber mit der Bahn.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 3, "info2": "", "question": "die Bahn", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211934", "answer": "Komme ich hier zum Bahnhof?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 3, "info2": "", "question": "der Bahnhof", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211953", "answer": "Auf welchem Bahnsteig f\u00e4hrt der Zug?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 3, "info2": "", "question": "der Bahnsteig", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211970", "answer": "Die Wohnung hat auch einen kleinen Balkon.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 3, "info2": "", "question": "der Balkon", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.211992", "answer": "Drei Bananen, bitte!", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 3, "info2": "", "question": "die Banane, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212010", "answer": "Die Bank schlie\u00dft schon um vier Uhr.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 3, "info2": "", "question": "die Bank,", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212027", "answer": "Seit gestern tut mir der Bauch weh.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 4, "info2": "", "question": "der Bauch", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212045", "answer": "Vorsicht, fahr nicht an den Baum!", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 4, "info2": "", "question": "der Baum, -\u00e4, e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212062", "answer": "Fragen Sie die Beamtin an Schalter acht!", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 4, "info2": "", "question": "der Beamte, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212087", "answer": "Mein rechtes Bein tut weh.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 4, "info2": "", "question": "das Bein, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212105", "answer": "Kannst du mir ein Beispiel sagen?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 4, "info2": "", "question": "das Beispiel, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212123", "answer": "Ein Bekannter von mir hei\u00dft Klaus.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 4, "info2": "", "question": "der/die Bekannte, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212141", "answer": "Was sind Sie von Beruf?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 4, "info2": "", "question": "der Beruf, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212159", "answer": "Wir brauchen noch ein Kinderbett.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 4, "info2": "", "question": "das Bett, -en", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212176", "answer": "Noch ein Bier bitte.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 4, "info2": "", "question": "das Bier", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212194", "answer": "Hast du ein Bild von deinem Sohn?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 4, "info2": "", "question": "das Bild, -er", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212211", "answer": "Ein Kilo Birnen, bitte!", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 5, "info2": "", "question": "die Birne, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212229", "answer": "Ich habe noch eine Bitte.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 5, "info2": "", "question": " die Bitte, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212253", "answer": "Hast du einen Bleistift?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 5, "info2": "", "question": "der Bleistift, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212271", "answer": "Von diesem Hotel hat man einen guten Blick auf den Rhein", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 5, "info2": "", "question": "der Blick", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212289", "answer": "Gefallen dir die Blumen?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 5, "info2": "", "question": "die Blume, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212306", "answer": "Schreiben Sie Ihre L\u00f6sungen bitte auf den Antwortbogen.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 5, "info2": "", "question": "der Bogen", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212323", "answer": "Haben Sie einen Brief f\u00fcr mich?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 5, "info2": "", "question": "der Brief, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212341", "answer": "Kaufst du bitte Briefmarken bei der Post.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 5, "info2": "", "question": "die Briefmarke, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212367", "answer": "Haben Sie auch Wei\u00dfbrot?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 5, "info2": "", "question": "das Brot, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212386", "answer": "M\u00f6chtest du Br\u00f6tchen zum Fr\u00fchst\u00fcck?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 5, "info2": "", "question": "das Br\u00f6tchen, \u2013", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212404", "answer": "Sein Bruder arbeitet auch hier.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 6, "info2": "", "question": "der Bruder, -\u00fc", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212422", "answer": "Gute B\u00fccher sind oft sehr teuer.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 6, "info2": "", "question": "das Buch, -\u00fc, er", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212443", "answer": "Diesen Buchstaben gibt es in meiner Sprache nicht.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 6, "info2": "", "question": "der Buchstabe, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212462", "answer": "Wann kommt der n\u00e4chste Bus?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 6, "info2": "", "question": "der Bus, -se", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212479", "answer": "F\u00fcr mich bitte ein Br\u00f6tchen mit Butter und K\u00e4se.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 6, "info2": "", "question": "die Butter", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212497", "answer": "Sollen wir uns im Caf\u00e9 treffen?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 6, "info2": "", "question": "das Caf\u00e9, -s", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212518", "answer": "Bring bitte deine Lieblings-CD mit.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 6, "info2": "", "question": "die CD, -s", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212537", "answer": "Wir haben eine neue Chefin.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 6, "info2": "", "question": "der Chef", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212554", "answer": "Wann bekommst du deinen neuen Computer?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 6, "info2": "", "question": "der Computer, \u2013", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212576", "answer": "Damen Sehr geehrte Damen und Herren!", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 6, "info2": "", "question": "die Dame, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212594", "answer": "Vielen Dank!", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 7, "info2": "", "question": "der Dank", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212612", "answer": "Bitte schreiben Sie noch das Datum auf das Formular.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 7, "info2": "", "question": "das Datum", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212634", "answer": "Heute abend gehen wir in die Disco tanzen.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 7, "info2": "", "question": "die Disco", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212652", "answer": "Meine Tochter ist krank. Wir gehen zum Doktor.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 7, "info2": "", "question": "der Doktor", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212670", "answer": "Wollen Sie ein Doppelzimmer oder ein Einzelzimmer?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 7, "info2": "", "question": "das Doppelzimmer", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212687", "answer": "Meine Familie lebt in einem Dorf.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 7, "info2": "", "question": "das Dorf, -\u00f6, er", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212705", "answer": "Mein Drucker ist kaputt.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 7, "info2": "", "question": "der Drucker", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212723", "answer": "Ich habe die Durchsage nicht verstanden.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 7, "info2": "", "question": "die Durchsage, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212740", "answer": "Hast du etwas zu trinken? Ich habe gro\u00dfen Durst.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 7, "info2": "", "question": "der Durst", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212757", "answer": "Unsere Wohnung hat nur eine Dusche.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 7, "info2": "", "question": "die Dusche, -en", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212778", "answer": "An der n\u00e4chsten Ecke links.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 8, "info2": "", "question": "die Ecke, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212801", "answer": "Das ist mein (Ehe-) Mann/meine (Ehe-) Frau.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 8, "info2": "", "question": "die Ehefrau, -en/ der Ehemann, \u00e4, er", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212819", "answer": "M\u00f6chtest du ein Ei zum Fr\u00fchst\u00fcck?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 8, "info2": "", "question": "das Ei, -er", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212836", "answer": "Der Eingang ist um die Ecke.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 8, "info2": "", "question": "der Eingang", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212853", "answer": "Danke f\u00fcr die Einladung!", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 8, "info2": "", "question": " die Einladung", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212870", "answer": "Der Preis f\u00fcr den Eintritt ist 5 Euro.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 8, "info2": "", "question": "der Eintritt", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212892", "answer": "Haben Sie noch ein Einzelzimmer?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 8, "info2": "", "question": "das Einzelzimmer", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212909", "answer": "Meine Eltern fahren in den Urlaub.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 8, "info2": "", "question": "die Eltern (pl.)", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212928", "answer": "Ich habe Ihre E-Mail nicht bekommen.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 8, "info2": "", "question": "die E-Mail, -s", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212946", "answer": "Auf dem Brief steht dein Name, also bist du der Empf\u00e4nger.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 8, "info2": "", "question": "der Empf\u00e4nger, \u2013", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212970", "answer": "Sie wohnt am Ende der Stra\u00dfe.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 9, "info2": "", "question": "das Ende", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.212988", "answer": "Entschuldigung! \u2013 Bitte.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 9, "info2": "", "question": "die Entschuldigung", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213006", "answer": "Das Ergebnis des Tests bekommen Sie in zwei Wochen.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 9, "info2": "", "question": "das Ergebnis, -se", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213024", "answer": "Dieser Film ist nur f\u00fcr Erwachsene.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 9, "info2": "", "question": "der Erwachsene, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213045", "answer": "Das Essen ist heute sehr gut.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 9, "info2": "", "question": "das Essen", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213063", "answer": "Bitte nicht mit dem Fahrer sprechen!", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 9, "info2": "", "question": "der Fahrer", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213080", "answer": "Hast du schon eine Fahrkarte?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 9, "info2": "", "question": "die Fahrkarte, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213098", "answer": "F\u00e4hrst du mit dem Fahrrad oder mit dem Auto?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 9, "info2": "", "question": "das Fahrrad, -\u00e4, er", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213115", "answer": "Meine Familie lebt in Spanien.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 9, "info2": "", "question": "die Familie, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213138", "answer": "Meine Familiennamen sind Garc\u00eda Gonz\u00e1lez.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 9, "info2": "", "question": " der Familienname", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213160", "answer": "Bei \u201eFamilienstand\u201c musst du \u201eledig\u201c ankreuzen.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 10, "info2": "", "question": " der Familienstand", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213178", "answer": "Die Farbe gef\u00e4llt mir gut.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 10, "info2": "", "question": "die Farbe, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213200", "answer": "Schicken Sie uns einfach ein Fax!", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 10, "info2": "", "question": "das Fax, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213218", "answer": "Diesen Fehler mache ich immer.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 10, "info2": "", "question": "der Fehler, \u2013", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213235", "answer": "Haben Sie Feuer?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 10, "info2": "", "question": "das Feuer", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213253", "answer": "Mein Mann hat noch immer Fieber.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 10, "info2": "", "question": "das Fieber", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213271", "answer": "Ich m\u00f6chte gern diesen Film sehen.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 10, "info2": "", "question": "der Film, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213289", "answer": "Er arbeitet jetzt bei einer anderen Firma.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 10, "info2": "", "question": "die Firma", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213314", "answer": "Ich esse gern Fisch. Fleisch mag ich nicht.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 10, "info2": "", "question": "der Fisch, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213332", "answer": "Eine Flasche Bier, bitte.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 10, "info2": "", "question": "die Flasche, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213355", "answer": "Fleisch mag ich nicht.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 11, "info2": "", "question": "das Fleisch", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213373", "answer": "Der Abflug ist um 11.20 Uhr.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 11, "info2": "", "question": "der Abflug", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213391", "answer": "Kannst du mich zum Flughafen bringen?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 11, "info2": "", "question": "der Flughafen", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213408", "answer": "Das Flugzeug aus Berlin kommt heute sp\u00e4ter an.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 11, "info2": "", "question": "das Flugzeug", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213425", "answer": "Sie m\u00fcssen dieses Formular ausf\u00fcllen.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 11, "info2": "", "question": "das Formular, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213443", "answer": "Darf ich ein Foto machen?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 11, "info2": "", "question": "das Foto, -s", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213460", "answer": "Ich habe eine Frage.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 11, "info2": "", "question": "die Frage, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213477", "answer": "Das ist Frau Becker.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 11, "info2": "", "question": "die Frau, -en", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213495", "answer": "In meiner Freizeit spiele ich oft Fu\u00dfball.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 11, "info2": "", "question": "die Freizeit", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213512", "answer": "Das ist ein Freund von mir.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 11, "info2": "", "question": "der Freund, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213533", "answer": "M\u00f6chtest du ein Ei zum Fr\u00fchst\u00fcck?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 12, "info2": "", "question": "das Fr\u00fchst\u00fcck", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213552", "answer": "Die F\u00fchrung durch das Haus beginnt in 3 Minuten.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 12, "info2": "", "question": "die F\u00fchrung", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213577", "answer": "Der linke Fu\u00df tut mir weh.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 12, "info2": "", "question": "der Fu\u00df, -\u00fc, e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213595", "answer": "Spielt ihr gerne Fu\u00dfball?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 12, "info2": "", "question": "der Fu\u00dfball", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213612", "answer": "Wir haben leider keinen Garten.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 12, "info2": "", "question": "der Garten", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213629", "answer": "Am Wochenende haben wir mehrere G\u00e4ste.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 12, "info2": "", "question": "der Gast, -\u00e4, e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213648", "answer": "Das Geburtsjahr Ihres Sohnes, bitte?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 12, "info2": "", "question": "das Geburtsjahr", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213670", "answer": "Bitte schreiben Sie Ihren Geburtsort auf das Formular.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 12, "info2": "", "question": "der Geburtsort", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213688", "answer": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch zum Geburtstag!", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 12, "info2": "", "question": "der Geburtstag", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213705", "answer": "Hast du noch Geld?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 12, "info2": "", "question": "das Geld", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213723", "answer": "Gem\u00fcse brauchen wir auch noch.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 13, "info2": "", "question": "das Gem\u00fcse", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213740", "answer": "Wollen Sie Ihr Gep\u00e4ck mitnehmen?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 13, "info2": "", "question": "das Gep\u00e4ck", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213758", "answer": "Die Gesch\u00e4fte schlie\u00dfen um 18.30 Uhr.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 13, "info2": "", "question": "das Gesch\u00e4ft, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213775", "answer": "Danke f\u00fcr das sch\u00f6ne Geschenk.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 13, "info2": "", "question": "das Geschenk, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213792", "answer": "Ich habe leider keine Geschwister.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 13, "info2": "", "question": "die Geschwister (pl.)", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213809", "answer": "Das Gespr\u00e4ch mit Frau Kunz ist um 14 Uhr.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 13, "info2": "", "question": "das Gespr\u00e4ch, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213831", "answer": "Mein Lieblingsgetr\u00e4nk ist Tomatensaft.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 13, "info2": "", "question": "das Getr\u00e4nk, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213853", "answer": "Bei \u201eGewicht\u201c schreibst du: 62 Kilo.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 13, "info2": "", "question": "das Gewicht", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213871", "answer": "Bitte noch ein Glas Wein!", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 13, "info2": "", "question": "das Glas, -\u00e4, er", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213888", "answer": "Der ICE nach Berlin h\u00e4lt heute an Gleis 12.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 13, "info2": "", "question": "das Gleis, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213906", "answer": "Viel Gl\u00fcck!", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 14, "info2": "", "question": "das Gl\u00fcck", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213923", "answer": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch zum Geburtstag.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 14, "info2": "", "question": "der Gl\u00fcckwunsch", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213940", "answer": "Heute haben wir drei\u00dfig Grad.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 14, "info2": "", "question": "Grad (Celsius)", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213958", "answer": "Haben Sie das auch in Gr\u00f6\u00dfe 40?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 14, "info2": "", "question": "die Gr\u00f6\u00dfe", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213975", "answer": "Meine Gro\u00dfeltern leben in Japan.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 14, "info2": "", "question": "die Gro\u00dfeltern (pl.)", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.213992", "answer": "Meine Gro\u00dfmutter hei\u00dft Eva.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 14, "info2": "", "question": "die Gro\u00dfmutter", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214009", "answer": "Mein Gro\u00dfvater ist schon 80.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 14, "info2": "", "question": "der Gro\u00dfvater", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214026", "answer": "Die erste Gruppe beginnt um 16 Uhr.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 14, "info2": "", "question": "die Gruppe, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214049", "answer": "Viele Gr\u00fc\u00dfe an Ihre Frau.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 14, "info2": "", "question": "der Gru\u00df, -\u00fc, e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214067", "answer": "Sie hat lange Haare.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 14, "info2": "", "question": "das Haar, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214089", "answer": "Ein H\u00e4hnchen mit Pommes bitte!", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 15, "info2": "", "question": "das H\u00e4hnchen, -", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214133", "answer": "M\u00f6chten Sie Vollpension oder Halbpension?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 15, "info2": "", "question": "die Halbpension", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214154", "answer": "Wir treffen uns in Halle B", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 15, "info2": "", "question": "die Halle", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214172", "answer": "An der n\u00e4chsten Haltestelle m\u00fcssen Sie aussteigen.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 15, "info2": "", "question": "die Haltestelle", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214189", "answer": "Er gibt mir die Hand.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 15, "info2": "", "question": "die Hand, -\u00e4, e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214207", "answer": "In der Schule bitte die Handys ausmachen!", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 15, "info2": "", "question": "das Handy, -s", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214225", "answer": "In welchem Haus wohnst du?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 15, "info2": "", "question": "das Haus, -\u00e4, er", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214247", "answer": "Kannst du mir bei den Hausaufgaben helfen?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 15, "info2": "", "question": "die Hausaufgabe,-n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214289", "answer": "Die Hausfrau/der Hausmann w\u00e4scht, kocht und kauft", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 15, "info2": "", "question": "die Hausfrau, -en/der Hausmann", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214308", "answer": "Ich komme aus der Schweiz. Das ist meine Heimat.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 15, "info2": "", "question": "die Heimat", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214325", "answer": "In der neuen K\u00fcche fehlt noch der Herd.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 16, "info2": "", "question": "der Herd", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214343", "answer": "Guten Tag, Herr Sommer!", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 16, "info2": "", "question": "der Herr, -en", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214361", "answer": "Bitte helfen Sie mir!", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 16, "info2": "", "question": "die Hilfe Hilfe!", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214378", "answer": "Meine Hobbys sind Wandern und Schwimmen.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 16, "info2": "", "question": "das Hobby, -s", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214402", "answer": "Zur dieser Hochzeit kommen mehr als f\u00fcnfzig G\u00e4ste.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 16, "info2": "", "question": "die Hochzeit", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214425", "answer": "Im Urlaub sind wir in einem Hotel am Meer.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 16, "info2": "", "question": "das Hotel, -s", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214442", "answer": "Der Hund ist noch jung.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 16, "info2": "", "question": "der Hund, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214464", "answer": "Ich habe Hunger! Wann ist das Essen fertig?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 16, "info2": "", "question": "der Hunger", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214482", "answer": "Wenn Sie Fragen haben, gehen Sie zur Information.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 16, "info2": "", "question": "die Information, -en", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214499", "answer": "Das findest du im Internet.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 16, "info2": "", "question": "das Internet", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214517", "answer": "Zieh dir eine Jacke an. Es ist kalt.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 17, "info2": "", "question": "die Jacke, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214535", "answer": "Jenny hat einen neuen Job bei der Post.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 17, "info2": "", "question": "der Job, -s", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214552", "answer": "Viele Jugendliche kaufen gern ein.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 17, "info2": "", "question": "der Jugendliche, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214571", "answer": "Ich habe zwei Kinder. Einen Jungen und ein M\u00e4dchen.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 17, "info2": "", "question": "der Junge, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214590", "answer": "Zum Fr\u00fchst\u00fcck trinke ich immer Kaffee.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 17, "info2": "", "question": "der Kaffee", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214607", "answer": "Ich schreibe meinen Bekannten eine Karte aus dem", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 17, "info2": "", "question": "die Karte, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214624", "answer": "Kann ich auch mit Karte (be-) zahlen?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 17, "info2": "", "question": "die Kreditkarte, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214642", "answer": "F\u00fcr Pommes frites braucht man Kartoffeln.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 17, "info2": "", "question": "die Kartoffel, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214664", "answer": "Zahlen Sie bitte an der Kasse.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 17, "info2": "", "question": "die Kasse", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214682", "answer": "Wie viele Kinder haben Sie?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 17, "info2": "", "question": "das Kind, -er", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214699", "answer": "Die kleine Laura geht schon in den Kindergarten.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 18, "info2": "", "question": "der Kindergarten", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214721", "answer": "Wir sehen heute Abend im Kino einen sch\u00f6nen Film.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 18, "info2": "", "question": "das Kino, -s", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214739", "answer": "Am Kiosk bekommen Sie Getr\u00e4nke, Zigaretten und Zeitungen.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 18, "info2": "", "question": "der Kiosk", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214757", "answer": "In unserer Klasse sind f\u00fcnfundzwanzig Sch\u00fcler.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 18, "info2": "", "question": "die Klasse", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214774", "answer": "Wo finde ich Kleidung? \u2013 Jacken im ersten, Jeans im", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 18, "info2": "", "question": "die Kleidung", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214791", "answer": "Ist das Ihr Koffer?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 18, "info2": "", "question": "der Koffer, \u2013", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214808", "answer": "Wie hei\u00dft die neue Kollegin?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 18, "info2": "", "question": "der Kollege, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214825", "answer": "Das Geld \u00fcberweisen wir am ersten M\u00e4rz auf Ihr Konto.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 18, "info2": "", "question": "das Konto", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214842", "answer": "Der neue Herd kommt in die K\u00fcche.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 18, "info2": "", "question": "die K\u00fcche", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214860", "answer": "Ich nehme ein St\u00fcck Kuchen.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 18, "info2": "", "question": "der Kuchen", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214877", "answer": "Hast du einen Kugelschreiber f\u00fcr mich?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 19, "info2": "", "question": "der Kugelschreiber", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214894", "answer": "Haben wir noch Milch? \u2013 Ja, im K\u00fchlschrank.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 19, "info2": "", "question": "der K\u00fchlschrank", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214919", "answer": "Einen Moment, bitte. Ich habe eine Kundin.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 19, "info2": "", "question": "der Kunde, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214936", "answer": "Der Deutschkurs geht bis zum Sommer.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 19, "info2": "", "question": "der Kurs, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214957", "answer": "Im Buchladen k\u00f6nnen Sie B\u00fccher kaufen.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 19, "info2": "", "question": "der Laden, -\u00e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214975", "answer": "Italien ist ein sch\u00f6nes Land.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 19, "info2": "", "question": "das Land, -\u00e4, er", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.214992", "answer": "Lebensmittel bekommen Sie im Supermarkt.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 19, "info2": "", "question": "die Lebensmittel", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215010", "answer": "In der Disko sind viele Leute.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 19, "info2": "", "question": "die Leute (pl.)", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215027", "answer": "Wo macht man hier das Licht an?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 19, "info2": "", "question": "das Licht", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215044", "answer": "Welches ist dein Lieblingslied?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 19, "info2": "", "question": "das Lied, -er", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215066", "answer": "Dieser Lastkraftwagen ist sehr gro\u00df.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 20, "info2": "", "question": "der Lkw, -s", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215089", "answer": "In unserer Stra\u00dfe gibt es ein neues Lokal.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 20, "info2": "", "question": "das Lokal", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215108", "answer": "Die L\u00f6sung ist ganz einfach.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 20, "info2": "", "question": "die L\u00f6sung, -en", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215126", "answer": "Familie Kurz bekommt ein Baby. \u2013 Junge oder M\u00e4dchen?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 20, "info2": "", "question": "das M\u00e4dchen, \u2013", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215143", "answer": "Mein Mann arbeitet bei der Polizei.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 20, "info2": "", "question": "der Mann, -\u00e4, er", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215160", "answer": "Die Waschmaschine ist g\u00fcnstig.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 20, "info2": "", "question": "die Maschine, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215182", "answer": "Wir machen Urlaub am Meer.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 20, "info2": "", "question": "das Meer", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215200", "answer": "Die Menschen sind hier anders als bei uns.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 20, "info2": "", "question": "der Mensch, -en", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215217", "answer": "Die Miete f\u00fcr diese Wohnung ist 600 Euro.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 20, "info2": "", "question": "die Miete", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215234", "answer": "Die Milch steht im K\u00fchlschrank.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 20, "info2": "", "question": "die Milch", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215252", "answer": "Der Lehrer steht in der Mitte des Klassenzimmers.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 21, "info2": "", "question": "die Mitte", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215274", "answer": "Sind die M\u00f6bel neu?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 21, "info2": "", "question": "die M\u00f6bel (pl.)", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215292", "answer": "Moment mal bitte!", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 21, "info2": "", "question": "der Moment", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215309", "answer": "\u00d6ffnen Sie den Mund.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 21, "info2": "", "question": "der Mund", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215327", "answer": "Frau Bergh\u00e4user ist die Mutter von Michaela.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 21, "info2": "", "question": "die Mutter, -\u00fc", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215344", "answer": "Mein Name ist Thomas Schmidt.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 21, "info2": "", "question": "der Name, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215361", "answer": "K\u00f6nnen Sie mir Ihre Nummer geben?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 21, "info2": "", "question": "die Nummer, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215378", "answer": "Im Sommer ist das Obst billig.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 21, "info2": "", "question": "das Obst", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215396", "answer": "Den Salat machen wir ohne \u00d6l.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 21, "info2": "", "question": "das \u00d6l", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215413", "answer": "Meine Oma ist schon tot.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 21, "info2": "", "question": "die Oma, -s", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215435", "answer": "Mein Opa hei\u00dft Hans.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 22, "info2": "", "question": "der Opa, -s", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215454", "answer": "Das ist in Ordnung.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 22, "info2": "", "question": "die Ordnung", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215475", "answer": "Der Ort liegt am Meer.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 22, "info2": "", "question": "der Ort, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215493", "answer": "Hier sind Papier und Bleistift.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 22, "info2": "", "question": "das Papier", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215510", "answer": "Haben Sie Ihre Papiere dabei?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 22, "info2": "", "question": "die Papiere (pl.)", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215551", "answer": "Sie ist meine Partnerin.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 22, "info2": "", "question": "der Partner, -/die Partnerin, -nen", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215584", "answer": "Heute Abend machen wir eine Party.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 22, "info2": "", "question": "die Party", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215610", "answer": "Im Hotel brauchst du deinen Pass.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 22, "info2": "", "question": "der Pass, -\u00e4, e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215634", "answer": "Von 12.00 bis 12.30 Uhr haben wir Mittagspause.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 22, "info2": "", "question": "die Pause, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215658", "answer": "Ich kaufe mir einen Stadtplan.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 22, "info2": "", "question": "der Plan, -\u00e4, e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215691", "answer": "Tut mir leid, der Platz ist besetzt.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 23, "info2": "", "question": "der Platz, -\u00e4, e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215721", "answer": "Holen Sie die Polizei!", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 23, "info2": "", "question": "die Polizei", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215748", "answer": "Die Kinder essen H\u00e4hnchen mit Pommes frites.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 23, "info2": "", "question": "die Pommes frites (pl.)", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215762", "answer": "Wo ist die Post, bitte?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 23, "info2": "", "question": "die Post", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215779", "answer": "Wie ist Ihre Postleitzahl?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 23, "info2": "", "question": "die Postleitzahl", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215810", "answer": "Ich mache ein Praktikum bei Siemens.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 23, "info2": "", "question": "das Praktikum", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215839", "answer": "Die Preise sind hoch.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 23, "info2": "", "question": "der Preis, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215866", "answer": "Mein Problem ist die Sprache.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 23, "info2": "", "question": "das Problem, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215892", "answer": "Bitte schicken Sie mir einen Prospekt von Ihrem Hotel.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 23, "info2": "", "question": "der Prospekt, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215918", "answer": "Ich muss die Pr\u00fcfung bestehen.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 23, "info2": "", "question": "die Pr\u00fcfung", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215942", "answer": "Der Unterricht ist in Raum 332.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 24, "info2": "", "question": "der Raum, -\u00e4, e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215973", "answer": "Die Rechnung, bitte.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 24, "info2": "", "question": "die Rechnung, -en", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.215999", "answer": "Bei diesem Regen gehe ich nicht raus.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 24, "info2": "", "question": "der Regen", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216026", "answer": "Ich esse gern Reis.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 24, "info2": "", "question": "der Reis", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216052", "answer": "Wir machen eine Reise nach \u00d6sterreich.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 24, "info2": "", "question": "die Reise", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216077", "answer": "Mein Mann arbeitet im Reiseb\u00fcro.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 24, "info2": "", "question": "das Reiseb\u00fcro, -s", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216103", "answer": "Ich kaufe mir einen Reisef\u00fchrer von Berlin.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 24, "info2": "", "question": "der Reisef\u00fchrer", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216127", "answer": "Die Reparatur ist sehr teuer.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 24, "info2": "", "question": "die Reparatur", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216159", "answer": "Wir essen heute in einem Restaurant.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 24, "info2": "", "question": "das Restaurant, -s", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216186", "answer": "Fragen Sie bitte im Hotel an der Rezeption.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 24, "info2": "", "question": "die Rezeption", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216212", "answer": "M\u00f6chtest du einen Apfelsaft?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 25, "info2": "", "question": "der Saft", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216243", "answer": "Wie schmeckt dir der Salat?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 25, "info2": "", "question": "der Salat", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216270", "answer": "Herr Ober, kann ich bitte Salz haben?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 25, "info2": "", "question": "das Salz", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216295", "answer": "Dieser Satz ist sehr einfach.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 25, "info2": "", "question": "der Satz, -\u00e4, e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216321", "answer": "Ich nehme lieber die S-Bahn.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 25, "info2": "", "question": "die S-Bahn", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216348", "answer": "Gehen Sie bitte zum Schalter drei!", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 25, "info2": "", "question": "der Schalter", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216374", "answer": "Haben Sie nicht das Schild gesehen?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 25, "info2": "", "question": "das Schild, -er", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216401", "answer": "Ich m\u00f6chte gern ein Schinkenbrot.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 25, "info2": "", "question": "der Schinken, \u2013", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216433", "answer": "Ich muss jetzt Schluss machen.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 25, "info2": "", "question": "der Schluss", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216462", "answer": "Ich gebe Ihnen noch den Zimmerschl\u00fcssel.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 25, "info2": "", "question": "der Schl\u00fcssel, \u2013", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216489", "answer": "Die Gl\u00e4ser stehen im Schrank.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 26, "info2": "", "question": "der Schrank, -\u00e4, e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216522", "answer": "Zieh die Schuhe aus!", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 26, "info2": "", "question": "der Schuh, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216571", "answer": "Meine Tochter geht schon in die Schule.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 26, "info2": "", "question": "die Schule", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216602", "answer": "In meinem Kurs sind acht Sch\u00fclerinnen und f\u00fcnf Sch\u00fcler.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 26, "info2": "", "question": "der Sch\u00fcler, \u2013", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216628", "answer": "Meine Schwester kommt am Dienstag.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 26, "info2": "", "question": "die Schwester, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216655", "answer": "Kommst du mit ins Schwimmbad?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 26, "info2": "", "question": "das Schwimmbad", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216687", "answer": "Komm, wir fahren zum Starnberger See.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 26, "info2": "", "question": "der See", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216714", "answer": "Welche Sehensw\u00fcrdigkeiten gibt es in Frankfurt?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 26, "info2": "", "question": "die Sehensw\u00fcrdigkeit, -en", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216740", "answer": "Das Sofa ist neu.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 26, "info2": "", "question": "das Sofa", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216775", "answer": "Das ist Hans, mein Sohn.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 26, "info2": "", "question": "der Sohn, -\u00f6, e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216805", "answer": "Die Sonne scheint.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 27, "info2": "", "question": "die Sonne", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216832", "answer": "Bringen Sie mir die Speisekarte, bitte.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 27, "info2": "", "question": "die Speisekarte", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216859", "answer": "Ich mache viel Sport.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 27, "info2": "", "question": "der Sport", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216887", "answer": "Welche Sprachen sprichst du?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 27, "info2": "", "question": "die Sprache, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216914", "answer": "Heidelberg ist eine alte Stadt.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 27, "info2": "", "question": "die Stadt, -\u00e4, e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216941", "answer": "Ich habe eine neue Stelle.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 27, "info2": "", "question": "die Stelle, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216972", "answer": "Unsere Wohnung liegt im ersten Stock.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 27, "info2": "", "question": "der Stock", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.216999", "answer": "In welcher Stra\u00dfe wohnen Sie?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 27, "info2": "", "question": "die Stra\u00dfe, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217026", "answer": "Wo f\u00e4hrt die Stra\u00dfenbahn ab?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 27, "info2": "", "question": "die Stra\u00dfenbahn", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217053", "answer": "Das Studium beginnt im Oktober.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 27, "info2": "", "question": "das Studium", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217080", "answer": "Ich bin Studentin.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 28, "info2": "", "question": "der Student, -en", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217117", "answer": "Ich bin in einer Stunde zur\u00fcck.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 28, "info2": "", "question": "die Stunde, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217145", "answer": "Ich habe die Schl\u00fcssel in der Tasche.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 28, "info2": "", "question": "die Tasche, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217174", "answer": "Es gibt heute keinen Bus mehr. Er f\u00e4hrt mit dem Taxi.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 28, "info2": "", "question": "das Taxi, -s", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217201", "answer": "Ich trinke morgens immer Tee.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 28, "info2": "", "question": "der Tee", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217227", "answer": "Lies bitte auch den zweiten Teil.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 28, "info2": "", "question": "der Teil, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217255", "answer": "Haben Sie Telefon?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 28, "info2": "", "question": "das Telefon", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217282", "answer": "Am besten machen wir sofort einen Termin.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 28, "info2": "", "question": "der Termin, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217309", "answer": "Der Test war einfach.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 28, "info2": "", "question": "der Test", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217345", "answer": "Lesen Sie bitte diesen Text.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 28, "info2": "", "question": "der Text, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217377", "answer": "Wir sprechen heute \u00fcber das Thema \u201eEssen und", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 29, "info2": "", "question": "das Thema", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217411", "answer": "Wie viel kostet das Ticket?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 29, "info2": "", "question": "das Ticket, -s", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217438", "answer": "Die Fotos liegen auf dem Tisch.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 29, "info2": "", "question": "der Tisch, -e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217465", "answer": "Das ist meine Tochter Katharina.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 29, "info2": "", "question": "die Tochter, -\u00f6", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217492", "answer": "Wo ist die Toilette, bitte?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 29, "info2": "", "question": "die Toilette, -en", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217518", "answer": "Die Tomate ist noch gr\u00fcn.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 29, "info2": "", "question": "die Tomate, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217544", "answer": "Die Toilette? Die Treppe hoch und dann links.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 29, "info2": "", "question": "die Treppe, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217568", "answer": "Es ist vier Uhr.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 29, "info2": "", "question": "die Uhr", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217592", "answer": "Wir haben Unterricht von 8.00 bis 12.00 Uhr.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 29, "info2": "", "question": "der Unterricht", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217617", "answer": "Hier fehlt noch Ihre Unterschrift.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 29, "info2": "", "question": "die Unterschrift", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217643", "answer": "Ich nehme im September Urlaub.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 30, "info2": "", "question": "der Urlaub", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217675", "answer": "Mein Vater ist Arbeiter.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 30, "info2": "", "question": "der Vater, -\u00e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217707", "answer": "Es gibt einen neuen Sportverein in der Stadt.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 30, "info2": "", "question": "der Verein", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217734", "answer": "Meine Mutter ist Verk\u00e4uferin im Kaufhaus.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 30, "info2": "", "question": "der Verk\u00e4ufer, \u2013", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217765", "answer": "Unser Vermieter hei\u00dft Huber. Er wohnt auch hier.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 30, "info2": "", "question": "der Vermieter", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217794", "answer": "Peter besucht seine Verwandten in Polen.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 30, "info2": "", "question": "der Verwandte, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217822", "answer": "Ich hei\u00dfe M\u00fcller, mein Vorname ist Eva.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 30, "info2": "", "question": "der Vorname, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217856", "answer": "Vorsicht! Da kommt ein Auto.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 30, "info2": "", "question": "die Vorsicht", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217884", "answer": "Wie ist die Vorwahl von M\u00fcnchen?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 30, "info2": "", "question": "die Vorwahl", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217930", "answer": "Ein Glas Wasser, bitte.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 30, "info2": "", "question": "das Wasser", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217963", "answer": "Nein danke, ich m\u00f6chte keinen Wein.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 31, "info2": "", "question": "der Wein", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.217991", "answer": "Es gibt viele Probleme auf der Welt.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 31, "info2": "", "question": "die Welt", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.218016", "answer": "Wir hatten schlechtes Wetter.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 31, "info2": "", "question": "das Wetter", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.218040", "answer": "Auf Wiedersehen!", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 31, "info2": "", "question": "das Wiedersehen", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.218064", "answer": "Der Wind kommt aus Osten.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 31, "info2": "", "question": "der Wind", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.218090", "answer": "Seit wann haben Sie diese Wohnung?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 31, "info2": "", "question": "die Wohnung, -en", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.218138", "answer": "Ich kenne das Wort nicht.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 31, "info2": "", "question": "das Wort, -\u00f6, er/-e", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.218203", "answer": "Ich habe heute keine Zeit.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 31, "info2": "", "question": "die Zeit", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.218238", "answer": "Ich lese gern Zeitung.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 31, "info2": "", "question": "die Zeitung, -en", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.218266", "answer": "Wie teuer sind die Zigaretten?", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 31, "info2": "", "question": "die Zigarette, -n", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.218290", "answer": "Das Zimmer ist gro\u00df.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 32, "info2": "", "question": "das Zimmer, \u2013", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:55:05.218309", "answer": "Ich fahre gern mit dem Zug.", "difficulty": 1, "info1": "", "chunk": 32, "info2": "", "question": "der Zug, -\u00fc, e", "learned": false}]